天能 Neil = 香港打工仔

Neil = 全能打工仔, 叻過老細, 不過要為老細犧牲

老細唔識點入機場貨倉, 佢就計劃+安排撞飛機

老細9up 要係公路劫車, 就搵晒4架大車

印度跳入屋, 又係黑鬼9up, Neil 實行

黑鬼 = 老細, 本身廢物一條, 次次任務都失手要Neil 救

opera 又比人活捉
機場貨倉差d 殺左逆行既自己, neil,制止
公道逆行, 比d 火凍親, 又係neil 救
最後地底, 又係neil 救

黑鬼條撚樣就掛住條女
殺印度婆呢d 手無串鐵就兇狠

錯Neil識做呢啲野係因為未來既主角講比佢聽到底要點做而另到佢可以做返出黎而另到個主角記住左點做黎教Neil做

如果冇neil 救, 主角經歷完第一次就死左啦
點留返條命教neil 再逆行救佢

好明顯第一次已經係neil 機警

如果冇neil
俄佬屌打黑鬼

開鎖都整斷鎖匙啊
死黑鬼

Neil 唔係未來人咩, 佢根本係知黑鬼咩時候出事而救佢

樓豬中二病

頭3次都係事先知
但實際執行, 場面混亂
臨場表現差d, 或者遲左都救唔返

最後地底已經唔似係事先知啦
係進攻個陣見到唔對路,臨時改變計劃

你話黑鬼最後冇事
而且可以係未來, 或者再逆行去過去recruit neil
就證明左neil 一定救到黑鬼 <<<呢點係一定
但因為全知所以救到, 唔使本身能力都要高, 臨場發揮好？

香港打工仔要學鉗形戰術

好明顯已經識

唔會 因為無知係優勢 主角唔會話比neil知會發生咩事

time isn't the problem, getting put alive is a problem

黑鬼係任何一個時間點死左, 就點逆轉都救唔返
所以黑得alive, 係因為neil 次次及時出手相救

冇第一次係一個time loop

有左天能 以後毒撚可以用時空夾擊 自己同自己睇戲 唔撚洗驚無人陪

第一件事買六合彩啦

愈來愈多證據表示neil 係俄佬個仔

難得你仲記得
我個陣睇完都尷尬到打曬冷震

就算知道唔知道
都唔會改變到啲乜
因為已經發生左

發生咗嘅事就係發生咗
對我嚟講就係"現實"

Maximilien 最後4個letters調返轉就係Neil
所以俄佬個仔逆時間返黎就係Neil